有冇人知nier replicant個特別版邊到有得訂？

lunar tear edition

the club

訂咗了
thread closed

冇figure好似差d

樓主喺邊訂
見佢話今日有得訂，但唔知邊到有

都係去啲platinum shop訂

有落訂？
上次黑盒出之前問佢，佢都話會返貨。
結果當日我去等佢開門，等咗一輪佢話無，仲話冇講過會返。
雖然唔一定係你嗰間，但冇落訂就小心啲。

見樓上巴打話the club有，我都係上去買算。

落咗訂了

正，留名等4月23。

等唔切

唔知點解我bug左
可以係咁加副塔羅牌入購物車
1蚊副